求助 小四功課 排序

Show your passport 應該係get on the plane 前定係get your boarding pass 前

4.5.2.1.3

4同3調轉先岩

佢冇兩個show your passport
咁係大家都識係get you boarding pass前啦

去左gate 之後先show passport 定之前

咁離地
冇搭過飛機點識

撘過飛機都唔識

樓住未搭過飛機

show passport先

攞boarding pass 都要passport

副圖背景都唔同 ，show passport果張明顯係離境個門口

3，5，2，1，4

35214

會唔會係 35214？
show your passport 係指 immigration clearance, 唔係check in 同 boarding 嗰時的身份認證

個個答案都唔一樣

屌
喺香港搭飛機
要show 3 次passport
叫出呢題功課嘅出版社去吔蕉啦

小四功課已經要咁有邏輯

出題果個有問題

35214
出境show passport 嘛

好多人35214 呀

就咁睇背景圖3.5.2.1.4

但係幅圖個背景又唔似

背景睇完都唔知係乜